# Desenvolvedor

**Nome: Alex Sandro de Moraes

** E-mail: alesanmoraes@gmail.com

# Instalação

** Usado banco de dados Mysql
** Linguagem php
** Jquery
** BootStrap
** Css
** Javascript
** Precisa estar on-line por causa de alguma bibliotecas do bootstrap, não baixada local para economizar espaço

* Ao abrir a pasta alex-sandro será direcionado para página principal

# Observações


